同女朋友食飯好似奉旨係我俾錢咁

同女朋友出街食飯, 埋單果時女朋友10次有9次都係坐喺到, 好似我係奉旨埋單咁。

我唔介意俾錢, 但好介意女朋友唔付出。
大家收入幾乎一樣, 甚至佢收入高我少少。

我份人係人地對我好, 我就會對佢好返兩倍,
諗住如果女朋友會俾下飯錢, 我會買份貴d 既禮物俾佢, 但始終佢都無付出, 令我好失望, 亦都唔想買禮物俾佢了。

其實我咁諗有冇問題?
只係想大家都會付出.. 我6佢4都得, 唔係真係計到AA 制咁..

我都經歷過
從來都唔會請我食飯
生日飯我都要比返部份錢
大家都讀緊書，同佢傾過，又提議過我比多d佢小d
下次食飯無左件事
會自己比錢永遠都係五十蚊樓下既快餐
一到貴野就入曬我數
食完唔好食仲要西我面

召喚夢露絲打

我從來唔會要男朋友比錢 堅持aa 大家都未真係有能力搵錢 如果佢比曬我會心痛

認認真真同佢傾下啦

你又冇欠佢啲乜嘢

情侶之間雖然話唔好咁計較 但互相付出都應該

你俾一餐佢俾一餐or 今次你俾大份下次輪到佢

好多方法架啫

一人一餐最好

始終有d 難啟齒
但其實之前已經有whatsapp 佢講過,
但之後佢又無左件事咁

而家搞到好似PTGF 咁, 我俾錢買佢時間

男朋友死都爭住比
我拎個銀包出黎，佢都叫我收返埋
等佢用晒啲錢，先會比我比

我次次都同男朋友爭埋單 有次佢發脾氣叫我唔好再咁之後先變AA制

咁既女飛左佢啦
當正自己係雞駛咩比面佢

係facebook share下望下有咩反應
佢講d野幾好 雖然唔一定香港都岩用

好絲打

唔介意請 會想請
但唔想當老奉

我個ex都係咁 開埋聲仲要話希望我付出更多 所以變左ex

唔鐘意咪分手

真係愛既邊捨得男朋友用咁多錢

之前有睇過 佢真係講得好撚中
出街洗費入晒男方數
令人覺得個約會係男方爽晒咁 女方好撚唔情願

以為自己開左post

佢食你，你食番佢姐
公平交易啦

唔係想點？想免費屌閪？

呢個係真
其實洗小小已經會心痛

你有無見過隻雞要比錢

皮肉錢咪俾下囉
但有愛包裝既既皮肉金都要講聲多謝既
個女要講聲多謝

又要女權，又要平等，但係依d位重有好多女性將自己放係弱勢位

點睇連個閪都冇見過
但所有洗費要俾曬
好似同我一齊係為左間唔中有餐免費飯食下咁

之前我生日, 我特登搵間便d 既餐廳, 驚女友洗太多

好彩屌左西姐
但分手又要鬧我當佢係雞

Ptgf食飯都1000蚊一個鐘啦

呢d 女真係飛得

咁我寧願搵ptgf, 起碼大家明買明賣

屌我都煩緊！唔想餐餐比晒

可以試下扮唔記得帶銀包/唔夠現金
佢黑面可以88

通常睇戲佢俾食飯我俾
食撚窮我 不過至少大家有付出，開係先會長久

發覺類似既post 都係巴打開,
希望連登絲打會有所覺悟

must黎架啦 飯錢都比唔起小氣左d 人地有比你屌架

咁佢除左食飯 其他娛樂活動有冇主動請你？ 例如睇戲 或者周不時買啲嘢俾你？

樓主搵女朋友冇眼光 搵個當你水魚既 飛佢啦 ptgf 起碼有新鮮感

我都唔中意男朋友比晒
一人一餐 咁就最好

咁我不如直接d搵ptgf 唔好?

每個月會比1000蚊男友 食飯佢出哂錢
多除少補
多數食快餐 有時會我請

樓主條女冇俾樓主屌

其實我同佢都係幾節儉, 除左食飯之後, 唔多娛樂活動,
睇戲通常係我用信用卡積分換飛。

除左生日禮物之外無收過其他禮物
不過呢方面我無乜所謂, 但介意佢食飯都唔俾下錢囉

堅持AA

好葡萄您男友

你能夠餐餐請你女朋友食飯，即係你有能力
而家開post好鬼肉酸
如果請唔起咪同佢講aa囉

我地開頭都爭比錢 後尾我地都覺得太煩
所以決定我比一舊錢做洗費 有淨佢袋 唔夠就佢貼 無為錢銀鬧過交

個女仔餐餐老馮 又唔係咁好
除非個男仔好有錢 又講明唔洗女方出錢啦

咁點解你仲唔拿拿聲飛左條女呀？仲要上黎開post？

平時出街洗費全部我比都算，仲想我送貴禮物，屌。
平時我比果d，夠送幾次貴禮。

食貴野?

冇問題

無女朋友真好

成日話無錢咪溝女嗰啲女
送你四個字 見微知著
btw 樓主飛得 而家唔飛
遲早你都會

一開始同男朋友係AA
之後有時埋單果時佢會叫我唔洗比
不過我地唔係咩特別日子都唔會食貴野
通常兩個夾埋都最多百幾
或者有時譚仔 茶餐廳 一百有找 我又會請返佢

不過佢都有話其實有時男仔真係唔介意比
但最緊要唔好老馮囉
自動自覺有時識做會請返佢
咁就大家都happy

你出雞，佢有冇出過豉油先

老馮真係好撚仆街，你同佢講咗佢都係咁證明佢份人自撚私，飛咗佢啦

我仲以為你係我個fd
佢既情況同你一樣 條女仲要好幼稚

唉 唔明點解呢d女都會有男朋友

港女就是如此

中出即飛

事實就係呢啲女先有男朋友

心聲

雙方都應該要付出
從來同男朋友出街食飯都aa 唔想洗佢甘多錢，旦有時男友堅持比哂 咁下次我都會比翻

冇架喇 開壞左個頭 突然要佢比返錢 佢實會搵過第條水魚

我男朋友都係啊 所以我次次都會同佢鬥快拎銀包出黎

姐係想食免費午餐 咁乞依 我係女實飛啦

不如每人每月比幾千出黎,食野出街洗費入面pool扣咯

夠公平,唔洗煩,
唔洗計呢計路, 話一人一餐,一陣又話平先爭任比

不過有無錫住你荷包,無就當有個伴算

咁簡單人情世故都要拎出黎傾一餐

早既就樓主飛條女
遲既就樓主條女搵到件更有能力既水魚再飛樓主

一個post解釋晒點解香港越黎越多草食傾向既男人

同你類似
因為出街食飯我地好懶得埋單計邊個幾錢，
多數佢比完錢，
隔一排我會突然塞返幾舊水比佢
一開始佢會好大男人話唔要，
之後我就講笑話叫鴨唔比錢犯法架！
從此之後佢就習慣我失驚無神比錢佢

上面有人話條女有比你屌
條女無份爽？ 如果唔覺得爽仲要俾人屌，咁覺唔覺自己係另一種方式嘅雞？
用身體換呢d 飲飲食食禮物嗰d

所謂拍拖都係各取所需姐
男人想屌閪 女人用個閪當八達通

每個月會擺2千蚊（每人1千）係啊公到食飯用 無煩惱 過時過節會碌啊公張卡

成日同女朋友爭比錢
佢爭輸左有時會塞翻錢比我
好愛佢

我都唔想男朋友比咁多
但學生洗多左無錢又想同佢食飯
我希望我將來係富婆可以包起你
你就做我私人鴨仔

你咁講咪之係當佢係雞

冇有試過1約會就女方請食飯/女方主動aa？

佢洗錢習慣係點？ 食飯出唔出錢我覺得無所謂，但最重要唔係吝嗇小氣。如果重未咁了解有信心，最好都係保障返你自己。

反而覺得食飯男仔比錢冇乜野 但買野就唔會比

利申：每次單獨同女仔食飯唔理食咩 都會係我比

曾幾何時都係咁。不過維持唔夠3個月就完左。點解呢？

會唔會因為食唔貴，所以冇所謂

一路都係我6女友4
我生日 或者佢出糧 會請我一餐兩餐
佢唔忍心要我俾晒
因為我無論人工家底都⋯ 佢好我好多

其實我覺得窮 真係唔好同女仔開始一段關係
害左人 想唔害到佢一定要努力進修升職加薪

我愛妳
你聽日應該會係發送匡見到我呢個留言

無女 所以無呢個煩惱

大把女人渴求性愛過男人啦
邊個話屌西有着數

食飯我比多，因為我大食 實食得多
佢咪請我睇戲或者甜品囉

利申 有自己公司，翻工時間小但公司新開，同一般人都係搵差唔多

多餘啦你 你唔係諗住 自己同條女AA制 性愛都係AA制下話? 乜都當係AA制 其實只係唔想付出但又有女屌 食免費午餐 咁低賤既人我都係第一次見

我個ex都係咁 出街基乎所有洗費都係我比，咁耐以黎佢出嘅錢一隻手都數得哂，仲一齊緊嗰陣我每次出街袋幾多錢都全清咁制

好撚認同樓主嗰句好介意佢唔付出
仲要我讀緊書返pt，佢就返緊ft

咁都忍撚到條八婆七個幾月

我反而拍過既全部都肯aa
有時反而我想比 但佢地就話唔好
我覺得我比哂冇問題 但起碼扮個樣出黎
老奉個啲真係頂唔順

連仔好肉酸 又要屌女又要介意出錢

讀緊書 出街洗費全部男友比哂
不過男友宅男黎 我地唔算出好多街
我又鍾意煮野食 成日買野上佢屋企玩煮飯仔
有時又會整便當lunch一齊食
拉番勻大家差唔多

我覺得大部份女仔AA唔係問題
主要都係睇對方態度
如果勁吝嗇算到盡擺明拍拖為屌免費閪既
個格真係好cheap 飛左佢直接搵ptgf算啦
唔好害好女仔

我個ex 次次出街食都要我俾，明明佢屋企好撚有錢（大家都仲讀緊書，屋企人會俾零用錢），我有時俾錢佢出去埋單找左啲錢唔會俾返我
利申：絲

pm

有d人拎女方有幾多錢黎比 呢d真係 心諗 男人黎？

試下唔帶錢出街

有d仲肉酸 話咩唔介意比晒 最緊要唔好老奉心態 刁 講得呢句我唔信唔介意 你要求人地應該有AA制心態 你又有冇應該請既心態？ 係度計人地應該咩心態 值唔值得請 扭晒屎忽 請女方食飯都要講一大堆道理 又計大家人工又盛 真肉酸

好女仔自動波識aa啦on9

朋友追緊個女仔 個女仔都好似有意思咁 肯同佢單獨出街 次數都唔少 一個禮拜三四次 都維持左差唔多成個月
次次食飯都係我朋友俾錢 個女仔仲要求一定要去啲上過報紙雜誌話好食嘅餐廳
然後我朋友話呢個月洗多左成皮野
最好笑係我個fd仲真心相信對方每次都係唔記得俾錢

堅持aa有時佢會夾硬請

其實依d女真係同雞無乜分別，不如直接叫雞好過一萬可以叫到10次酒店雞，保證個樣同身材都一定好過佢溝既女多多聲

拍拖係咁㗎喇
唔鍾意嘅咪去叫雞

拍拖主要為咗屌閪嘅話真係叫雞抵玩好多
叫雞付出嘅金錢可能同你拍拖養條女洗嘅錢差唔多
但雞俾錢即刻有得屌，唔駛花時間陪佢行街睇戲食飯氹佢乜乜物，依度已經慳咗唔少time cost
仲有拍拖淨係屌你條女嘅話，你條女幾索都好都會有屌厭嘅一日，但叫雞每次都可以揀唔同類型嘅女嚟屌
何必受完啲港女氣然後上嚟連登呻

同ex食嘢成日都我俾錢
頭一年我當你retake 窮撚冇錢洗
第二年都係咁
我屌你做男人做到食拖鞋飯都唔覺得羞恥
我本身都唔係好似啲死港女要你餐餐請我食
但aa你都做唔到啊垃圾

我同意和，你食飯 行街 睇戲去埋旅行洗得幾多
嘥左啲時間去搵錢好撚過
如果純想屌閪，真係叫雞冇咁嬲
最撚慘受埋佢啲撚屌脾氣，我岀錢仲要做啊四
分撚清莊閒未

錢冇左可以賺翻，時間嘥鳩左好笨柒，仲要未知溝唔溝到。

講真唔撚係人地請條女會q 自己同fd 去食咩，埋張單閪都赤鳩埋啦。喱啲女真係貪慕虛榮，住公屋嫁下話

好撚sad

世上真係有呢d賤種

咁食軟飯法第一次見 好震撼
屌 知唔知醜 男人老狗軟飯王

我都差唔多，每人每月夾一千，洗淨就儲起，唔洗煩，又公平~

我次次食飯睇戲都會AA
有時佢請我又會請番佢

千奇唔好aa就得
好撚肉酸
兩個交替比下咁囉,

條女同其他fd出街食飯都會夾錢
同自己食飯就要我俾晒
感覺上自己好似朋友都不如
只係水魚一條

有時覺得做佢普通朋友仲好
反正都係冇得摸冇得屌

大將軍

AA就無謂喇, 計嚟計去好麻煩
一人俾一次咪算
例如去睇戲食飯嘅, 佢俾戲飛你俾飯錢
咁就大家都舒服

奉旨你俾錢, 連扮嘢都懶嘅就算鳩數啦
我係女人都係咁話

唔計較多定少, 大份定細份, 肯主動比已經好足夠.

夢露呢?仲未死入嚟?

男為屌 女為錢
自古皆然

垃圾

同女友住，3餐我比曬，有時叫佢比一餐，之後會有說話聽

加多句，之後屌你唔儲錢

點睇波都唔比摸
錫唔比伸利
要結婚先有得做
但我都好愛佢 基本上有錢就一定會幫佢比

叫雞唔洗比錢

因本人大差唔多次次都5百以上

同個ex一撚樣
一齊左3個月 食過咁多餐 餐餐都無諗過出返少少
淨係請過我食2餐米線
唔係錢既問題 係禮貌同誠意既問題

自動自覺就最好啦 有d野要講到出口就好尷尬 冇左個意思

我同ex出街都係佢俾大部分
佢有時冇散紙先會叫我攞少少出黎
或者有時糧尾佢都會開口話 今餐你請
佢都冇乜點介意
因為我成日都會幫佢買d立雜野
衫呀褲呀con水紙巾外賣個d
睇戲就邊個買飛邊個俾咁
邊個俾錢唔係問題
最緊要相處得開心舒服姐

一人俾一樣
例如佢俾咗戲飛錢
我就俾下午茶同晚餐嘅錢（因為我地都好少食好貴好貴嘅嘢）

盡量做到平衡

我都唔明你縱條女縱到咁做乜
有D野你可以就佢, 但係睇你講既野, 根本佢就係女王, 咩都以佢為中心
咁佢咪慣左唔洗理你感受囉
玩返自己轉頭

我自己都鍾意請食飯 比大數目
Ex 就比散紙細數目
再唔係我請食飯 你請睇戲
平均消費七三比
不過最緊要有共識同默契
最憎臨比錢先嘈 失禮人

其實冇話特別要AA 通常係輪流請(一百幾蚊嗰啲)
有時食貴嘢男友都話佢俾就ok 因為我收入唔太多
但唔知點解心入面唔好意思 加上男友好大男人
所以每次我都會問佢拎個錄包然後偷偷地塞錢落去

利申: 讀緊書 男友返緊工

Ex 都係要我比哂
果陣仲係學生，佢仲要多零用過我
但都要我比哂
比到我頂唔順同佢講不如aa
佢黑鳩我面
仲話以前d男朋友會唔食飯都要慳番錢黎請佢食飯
諗起就覺得好笑同on9
跟住過一排就飛左
希望你依家個男朋友唔會太辛苦啦
真係愛你唔會要你比哂

呢啲港女咪又係你地寵出黎

啲女仔就算最後拎銀包，其實都係做戲

忠告：捍衛尊嚴，不做毫無代價的人肉提款機

其實食一兩餐飯，聽其言，觀其行，都已經可以當係shit test 測試

我地一人一餐 或者戲飛你既食飯我既

你可以睇下條片
佢第一句問返條女咁男士想扑野嘅時候你係咪唔會SAY NO
條女話唔會 咪屌佢雙重標準

肥到隻豬都有男友 有乜咁出奇

當初你地都會同人一齊 真係

痴線

樓上幾個都話係ex 算好啦

做乜放出黎

屌你

俾得你噤難為，我真係想知道，究竟邊個叫邊個出來先？
呢D傾掂數咪AA

傾唔掂咪睇下邊個叫邊個先，叫個嗰個俾錢最公道啦

唔洗煩啦，又唔係比唔起果一千幾百
送多個袋比佢又點話，屌撚完就走
咪撚浪費我時間，做咩要幫人教女益下家

三四十蚊飯錢都計較

屌完全經歷過

ex餐餐都坐定定扮冇事咁等我俾

我有日頂唔順但都扮講下笑咁，食之前講"不如依餐你請啦"

點知佢即刻反我面話我份人小氣斤斤計較

屌佢我成日又送禮物又放心思咁照顧佢

佢就對我懶懶行咁

竟然因為我咁講而即屌鳩我

我即刻搏返佢話只係想佢對我都付出返啲

當晚返到屋企即刻係wtsapp俾人飛

我同男朋友都讀緊書 兩個都係窮撚
出街食飯次次都係 AA
有時仲要我借錢比佢
不過佢而家有返下 parttime
零頭就多數佢比 出咗糧會請下我食糖水
佢冇錢個陣我塞錢比佢都唔要
話好似食軟飯咁
我就同佢講結婚之後你慌我唔拎哂你啲錢咩

你兵黎架傻仔

如果唔係三四十蚊 係三四百蚊呢
我個朋友追緊個女仔餐餐都要食好野 餐餐都係我個朋友比曬
佢仲問如果請個女仔食五百幾一餐個女仔會唔會有壓力

俾錢嗰個先有壓力呀明明大家都只係大學生

癲撚線公司 課金溝女溝到咁似做伙頭軍多啲

on9 追緊都食咁貴

無計A0唔識溝女

係誠意問題

講真果一百幾十唔係俾唔起，係少少都唔肯付出果下心酸

有時金錢壓力無咁大，禮物仔都可能買多d

係囉, 搞到而家無咩意欲買禮物俾女朋友, 寧願自己用果筆錢買野俾自己仲好

我可以講，女人唔肯64／AA得兩個原因：唔夠愛你或者自私到極點。

第一，如果愛一個人的話一想分擔對方壓力，而經濟壓力係其中一種。試問一段健康既感情，其中一方點會想做對方負累？

第二個原因更加有問題。呢種人根本極小家，根本時時刻刻都想搵人著數，連男朋友都唔放過。

我自己傾向64制多過AA制，始終男人食得多過女人，奉行用者自負原則

唔少港女拍拖根本冇諗過付出
開頭試一兩次發覺唔係真心一定中出即飛

又要收禮物 食飯又唔撚比錢 屌你老母

唔明點解唔俾錢
最簡單咁講: 你有份食㗎喎 做咩唔俾
到個男仔當你係雞個陣你唔好怨囉

好簡單，因為佢唔愛你，認真，愛你既一定會考慮大家既收入，我女朋友成日爭住俾錢，係我堅持一人一餐

你應該係beauty exchange開post
我成日都會比返錢男朋友
間唔中會請埋佢食

當你提款機咋

一人一餐簡單d喇
通常岀街都唔會淨係食飯架嘛
或者可能你俾飯錢，佢俾戲飛錢/糖水錢囉
反正呢d大家都有份

有好多死港女比負皮

有無得奉旨扑佢先...

樣靚身材正囉，大把男後生唔睇內在美

拍拖個陣
我老公媽咪話肯aa既女仔先係好女仔 娶得過
奉指你比晒既真心覺得好港女好自私
散得
其實香港好多女仔都會aa

有冇得屌先？

諗起我一個朋友
佢同條女次次出街食飯都係佢俾曬
拍左拖六年
結果佢俾人帽只需一個月
之後佢識左位新女朋友
條女雖然窮但都堅持出街食飯AA制
所以我覺得巴打睇路呀

拍拖前一早講明自己好窮

有咩咪攤開講囉，情侣間仲要收收埋埋估來估去好無謂

男朋友唔俾我俾錢
不過佢搵緊6皮一個月 我先兩皮

咁你咪當叫雞囉

同女友aa

呢D女屌完好飛

努力揾錢啦
上嚟呻
係鍾意嘅話一般飯錢點會唔捨得俾

條女aa cup 咪aa 制
E cup 餐餐請冇所謂啦屌
成班死窮撚

再傾吓啦，咁樣真係好港女
我同男友係邊個嗰期冇咁手緊就邊個請 大部分時間係aa，如果睇戲再食飯嘅話會我俾戲飛錢，佢俾食飯錢咁樣
有時返pt賺多咗我會請佢食餐勁嘅或者送小禮物俾佢，同樣地佢都會咁做
你有冇諗吓平時有冇啲細節位縱得佢太緊要搞到佢咁樣架？女朋友要錫，但都唔縱得
你試吓同佢再講吓你嘅難處，佢都再係咁咁不要分開比較好，始終喺呢啲細節位好易睇到一個人嘅性格係好定唔好，佢咁樣似係冇為你著想，只係諗自己

我都係 不過有西屌就算喇

同埋有波揸

叫雞都唔洗咁貴啦

飛得啦

叫雞咁污糟 容乜易有病

我男朋友媽咪相反喎
佢見我唔夠衫著會叫我男朋友買衫比我
去旅行又送名牌袋比我
同埋佢知佢個仔開埋附屬卡比我 都冇任何野講
我都就快嫁比佢啦 但錢方面男友媽咪又真係冇計較過

有次我生日 佢媽媽問佢有冇買禮物
佢冇買仲比佢媽媽鬧

堅持aa 但出去會比面佢
佢埋完單私下再比返錢佢
有時互相請下對方咁

講真一個星期食兩餐幾舊水
成個月就千幾二千 搵好多咩
同埋係愛佢零願佢留返啲錢好過

老奉養埋你咩

我比7佢比3
肯比 唔會黑面

正常都唔會比呀
由其是男方有能力

巴打好波

巴打正解

根本有質素既女就唔洗比

同意

巴打係真漢子

跟本愛你同有能力就唔會介意幫你比
第一次約會我有拎銀包出黎
佢果時話唔洗
之後佢見我次次問洗唔洗比返都話食飯呢d佢比啦咁
根本由約會就可以睇得出佢人品係點
直到而家已經去到結婚階段 佢只係愈黎愈大方

我都係同男友住
男友有時都會叫：比錢
我又冇咩所謂
都係d細數 拍個8達通就搞掂

1. 分手
2. 打算結婚一世係咁

(前提係一世唔會改變呢個大家對大家比錢既睇法)

唔比錢= 幼稚？

連少少比既意慾都冇既，真係唔掂。

男人老狗咪咁啦 我女友搵多我一倍 次次都我埋單 但我生日 記念日 平時都送好多野比我

真漢子

兩條友食親都4 500 唔係就明閣 buffet 大多數我都比哂

連登多左正常人

呢d野真係最好一開始大家有共識

我剩係比尾數

生日 一周年 情人節 聖誕節乜柒都係錢
仲要自己出晒
上次生日洗左3000
出親街食飯 玩又係我俾晒咁濟
頂唔順 散左
搵得個少少錢既 真係唔好拍拖

如果冇錢既話
女朋友就應該體諒下
不過冇能力既男人又值唔值得得你花時間
都係一個問題

佢觀望緊，未認定你係長遠發展對象

唔同，你淨係比使費，唔使比鐘錢，平左一大截喇。

可能讀緊書大家錢唔多呢

樓主女人係邊種女人先？
下下要食好玩好，定係肯平食先？
如果下下都要好ge，
我諗依種女你未必同佢行得到去最後
如果係食用都平ge,
我諗你心態上唔係想佢陪你到最後

睇大家能力啦
我家庭負擔好重 男友愛我體諒我 加上佢有能力咪佢俾哂囉
咁我都識做既 間唔中都買下野整下野食俾佢

依個高質

食得幾多錢姐
又唔係冇能力
肉鳩酸

點分條女當我係男朋友定當我係兵
出街洗費我俾九成以上

高質ATM

我都覺
斤斤計較真係好撚肉酸
當然 條女都要識做

佢識唔識主動話俾返錢先？

十次有一次左右

我女朋友係咁幫我埋單 話想我差佢多d錢

唔想比咪唔好約人食飯，次次約2:00-6:00。最多咪去拮幾粒燒賣，食份西多士。

引晒好多 港女入黎

拮幾粒燒賣，食份西多士 就諗住唔洗比錢呀? 知唔知咩叫付出呀?
拍拖付出係雙方架喎, 點解要請晒?

咁你係咪想溝人先？
未溝就要女仔比錢？
奉指要比你溝？
而且巴打知唔知咩叫溝？
就係付出呀

試過咁做
之後條女就會埋怨您唔想同佢食飯
結果都係要用雙倍價錢食夜晚

想溝人但又要公平果d
係咪小學雞黎？

唔想拍拖拍到做兵咁遮

我同佢係fd搭fd識..係facebook傾左一個星期...佢同我講好想做我老婆­呀..咁我地就係facebook in a relationship,拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左個白蓮蓉月餅俾我話係中秋節禮物..之後佢同­我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000蚊...之後佢問我有乜­中秋節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone5c...但係未出,唯有­同佢出左部iphone5...重買左個小海綿case俾佢..佢好開心呀...之後­去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,中秋節會帶­埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原­來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係ps3 game鋪 訂左隻gta5,諗住中秋果幾日假係屋企收埋打..我尋晚經過間鋪..同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會要的了..之後果個賣家呆左,.嘿­..個死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢酸到出汁啦....我訓前打左俾佢.­.不過佢無聽電話...可能訓左..我whatsapp佢,同佢講miss you;) good night...之後佢whatsapp俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

人地已經係女朋友喎
做左女朋友仲要比錢去溝去維持?
雞黎架?

我有比你屌架.jpg

窮閪就唔好學人拍拖啦 嗰小小錢都計

做左女朋友就唔洗維持？
係咪溝到就要任你屌呀
咪撚咁小家啦on9

同意
講到尾又唔認自己窮

拍拖第二日就傾呢個問題
達成共識最好

男朋友堅持比曬 唔係我迫 就算我要求比一半或請都唔得 不過有時食甜品咪快手我埋單無咁內疚

講真個句
出街食飯睇戲比曬錢都問題
係個女仔值唔值得你付出先係重點
如果有個女仔唱K，食飯睇戲等拍拖活動都要個男人比
但個女仔溫柔體貼，同你屋企關係良好，唔會阻止你做啲男人活動(例如:踢球，打機等)，會買禮物給你
又點計先
有時女性可能係需要個男人比拍拖既感覺給佢
女性心目中呢樣野可以用黎感受被愛既感覺

有人話唔認同要女人扮下野
我絕對唔認同
好似女性需要愛咁
男士都需要被女性關心既feel
女性肯扮下野
起碼會令男士認為自己無投資錯先

我認為最重要都係雙方肯溝通下
搵個大家都滿意既方案出來
如果講下都分手
不論男定女都可以講88

達張圖出黎好撚威？
冇point 就收皮

所以當條女係雞就得
反正都係一買一賣

你啲point都好離奇
比錢去維持，咁叫包養，大陸最興果啲

如果真係以組織家庭計就唔同講法

條女都要識做??定期M字腳比條仔屌呀?
呢D叫做雞喎?

佢地D港女咪就係包養, 並唔係講感情
冇錢即開踢你個種

反而同我食飯D女大部分都爭住比
可能驚我屌柒佢

完全唔明上面某d留言咩心態
咩ptgf 都成千蚊，屌閪唔洗錢
你當女朋友係雞？

男人老狗咪咁肉酸啦
拍拖到而家都係我比
Btw之前溝其他女食飯都係我比
當然樣衰既我唔會約
約得出黎有心想發展先會約

條女咁無家教呀

男人就係咁犯賤

我同女朋友係輪流請，有時餐飯太貴，佢請的話，我會話我請或者AA
認真。。同女朋友係少數上 計黎計去都幾辛苦
除非係要用一舊大錢，唔係的話，雙方都唔駛計得咁盡，日後仲有排行。。。

係

補充。。試過同個港女fd食飯，佢完全講到明自己出街食飯係唔駛比錢
我聽完都知實係我比，仲要食野好似唔駛睇價錢咁但好彩都係一年先見一兩次既朋友，請下都ok既
但諗返佢條仔都好慘，下下食野都幾舊水，買衫買咩都係條仔比

依家就請食飯，結婚之後就....

男朋友比曬睇戲食飯
佢覺得係照顧既一種 況且又唔係貴
一餐飯百幾蚊者 一個星期先見一兩次
最緊要有共識者其實 唔滿意一早講囉
我覺得無唔AA同港女無關係
咁我平時次次煲湯接男朋友收工
得閒整小禮物甜品又話你知咩
唔洗下下拎AA打飛機既
大把朋友無AA一樣都付出好多

難聽講 條女係你既
當你水魚定男朋友唔識分既咩

結左婚未先?

一陣供樓你比,仔女供書教學你比,養車你比,工人你比,佢重要唔做野,又成日屌你比得少家用。
到時你唔好開post喊

即係拍拖樣樣都計清楚最好？咁孤寒點做男人

特然覺得自己好幸福
多數同女朋友出街都AA
我多數比埋小數e.g 230我比130
同埋我比完錢佢會自動波比返一半我

飛左佢啦

突然覺得自己好幸福
同女朋友出街無論做咩佢都肯俾番錢

利申：ex係港女，巴打睇路，相信呢個世界大把非港女

咁又可唔可以話條女想人地貼錢比佢叫鴨？
男人條鳩都好珍貴

算喇，唔啱就飛，冇咩好討論
佢唔肯比錢睇得出佢個人自私，遇著呢D女睇路

岩牙

得有比你扑架

都話冇得扑都要俾晒

揸下波 都比番福利lo

樓上有巴打話男人唔俾錢好肉酸, 又話果三幾百蚊計較黎做乜。
我想講, 我唔係俾唔起, 講真個銀碼唔係真係好大, 我只係想女朋友都會付出啫, 女朋友咋喎, 點解要奉旨請佢?

巴打 你既諗法真係好窮
你地係咪覺得拍拖係唔需要錢？
如果講到去未來 更加要講錢
出街飲杯野要錢 男女朋友生日要錢 過時過節要錢 買禮物氹兩老要錢 結婚要錢 去旅行要錢 生仔要錢
何來拍拖唔需要錢去維持？你幾歲小學畢業未
如果飲杯野食個飯都話冇錢 講咩感情 學咩人拍拖
是咪想笑撚死人？

得架喇
無錢無感情呀嘛

駁唔到就收皮

同箱錢結婚啦你 駁你都覺晒時間

老母教落 溝女唔洗付出咩 食餐飯都要女人比？

食餐飯洗得幾多錢--比盡都係一個人一千

原來拍拖唔係為左一齊開心 一齊分擔
係為左多隻寄生蟲黎增加自己負擔
真係多撚謝

香港地窮人係唔應該拍拖
作為窮人係原罪，冇拍拖/結婚/生仔既權利

有冇point 可以比我
好撚悶

咁連自己份飯錢都比唔起既女性呢

又窮又想痴飲痴食嘅女不如直接去做雞會好啲

叫雞唔洗錢啊依家？

原來請女朋友食飯= 痴飲痴食
平時你係咪冇請客既習慣？
請老母飲茶會唔會話因爲父母窮所以痴飲痴食
其實樓上有冇腦？
係咪窮先會想男友請客？
你估何超蓮會唔會要同男友aa?

如果係女朋友話佢身邊既男仔都係幫女朋友俾哂
呢個係代表鍚女友既感覺

又點答

有時呢D男男女女野，真係無話啱定錯，完全係自身價值觀的問題，
正所謂合則來，不合則去。
男既可能想揾個女友一齊捱(當然係A A就最好)
女既可能想揾個將來生活美滿無憂(男付出得到就最好)
所以，每件事件我只知道，一隻手是拍唔响響的。

但有一樣野一定有分別，價值觀唔同，找的對象亦不同。
因每一個人生得只有一次，當然也是找自己最鐘意既。

呢位手足講野夠晒中肯
不過食得多唔多都係睇人架姐

如果計呢d食飯去旅行送禮物
我俾ex既錢都夠俾首期
不過已經係ex

乜原來而家d女仔咁樣諗野

請客都起碼有來有往
餐餐都要人請當奉旨既女不要也罷
就算唔AA,都應該出返些少, 男請食飯女請糖水, 唔係出街所有消費都由男方承擔, 當然, 男同女窮到出街食飯俾錢都牙痛就唔應該拍拖

exactly, 中學雞冇乜錢照拍拖

無錢就咪學人溝女拍拖啦
浪漫都要錢去砌啦
況且而家又唔係叫你買花買鑽石
請餐飯仔 三四十蚊飯錢都計較
有本事既男人 個小小錢轉頭就係另一邊賺返啦
邊會咁得閒係到開post計較咁肉酸
連登真係loser集中地

上面果d話細數目唔應該計果班應該有錢仔黎
請得食飯睇戲，第時去旅行就要請埋機票住宿
禮物又要送得得體
因為個女已經對你有左呢種期望

但現實係女性無論係讀書定職場上都比男性有優勢
男又唔搵得比女多
咁點解要男比哂？

連登仔頂住呀
唔好縱壞d港女
我覺得係兩登影響下港女有減少趨勢

就係呢d西港女喇

男女平等(拍拖洗錢除外）

屌

你講既所有野都要錢，但冇一樣野係非男方承擔不可既
番小學啦，連討論緊咩都未搞得清

連登仔又唔願承擔養妻活兒既責任
要港女AA制
但又要港女溫柔賢淑
港女要養自己活兒仲要相夫教子
真正唔想付出既係你地囉

拍拖咋 小姐

兩個都窮就唔好諗生仔啦
養自己都已經係一個問題 要靠男人去養你仲諗生仔

唔係想結婚就同條女講啦 咪睇下人地仲同唔同你拍
浪費人青春就最拍街
知唔知點解你地唔想俾錢 想AA
因為你地根本唔打算同人地過人世

請本身唔係問題
但唔係每一餐都老奉咁請
同屋企人都唔會餐餐自己請/老豆或老母一個比晒
拍拖都要做freerider我真係接受唔到

你睇下你脾氣先啦
溫柔賢淑
相夫教子
自己你都未搞掂自己啦
要男人養

我請多D無乜野,但有下下奉旨我埋單呢下先有問題

唔生仔唔活兒 唔養妻
咁想問呢段關係你地付出左啲乜？
做左啲乜係似男人既付出？

想生嘅係你自己姐, 你自己想做嘅事點解要覺得係自己嘅一種付出?

我有比你屌嫁

啲精唔係你既？
帶安全套都有機會 中招有bb
到時要你女朋友老婆落？
呢到睇得出你份人有幾自私

你睇下你自己打d野
你唔覺得好低質架咩
要個女既食飯間中俾下錢
你竟然推斷到個男有咁既諗法，係因為唔想同個女既結婚，所以先會想對方付出
不知所謂邏輯

我都係女
但我覺得愛對方係會體諒賺錢辛苦
如果個女嘅係想同對方過人世
會寧願慳啲錢可以快啲結婚
淨係過大禮起碼都要使五六萬
諗起男朋友要使幾個月人工喺度就肉赤

有結婚打算的話仲會唔會aa制？

拍拖唔係為左要結婚架？
咁我唔拍直接結啦。😂

傻女 你想同人結婚 但人地未必想同你結婚
要慳要儲就開個戶口一齊儲
你幫佢慳可能係佢第時老婆本咋

唔AA都唔應該所有消費由男方負責, 唔應該奉旨既心態去等男人請
自己返工份人工就儲儲埋埋唔肯出先係最自私

不過會唔會分手就攞唔返？

我個啲係對上面一班要AA制既連登仔姐
你唔洗咁大反應 女仔間中俾下都正常
除非你都係提倡AA制

有女仔想男朋友請食飯
同樣地都會有男仔想女朋友可以出錢
一段關係本來好難做到100%平衡我明
但係一齊唔係就係要互相遷就咩
你真係負擔唔起 我咪比多D
但如果你自己本身有能力 出返自己果份
都唔係咁難姐
間唔中大家請大家 咁咪兩邊都開心
現代社會女性又唔係冇工作能力冇得賺錢
單身果陣自己出到錢 咁點解拍左拖之後要男方出晒

岩呀，洗哂佢d錢之後飛左佢

咁樣睇黎 你唔係太信任得過你男朋友既人品

我係學生 男朋友就返緊工 單係咪都唔應該次次距請

叫緊要慳要儲一齊儲呀 似你地咩食女中出即飛咩

唔使怕
收咗戒指 下個月買樓
等我畢業後就結
最緊要係佢勁驚我

其實如果冇信任嘅拍嚟使咩

我ex都係會成日爭比錢唔洗我比
但我唔肯因為佢搵錢都辛苦架嘛
同佢傾完之後變成每人比一餐 不論平貴
不過可惜

如果個男人想同對方有將來，就一定唔會同對方計較金錢，仲會好大方，我見啲男仔fds都係咁。
如果個男下下計住計住，各位絲打要醒水，對方唔會想同你有認真嘅將來
唔係我講㗎，係我由細玩到大嘅男仔朋友話我知
不過男人永遠會包裝過先講咩公平咩收入咩付出，其實真相係唔係好愛你，唔捨得洗錢係身上

如果女仔唔主動。男仔唔會開口話AA ?

我拍拖4年啦
另1半搵錢係自己既3倍。
初初識真係AA。但過左1排每逢食自助餐咁既價位都係佢俾。再之後都係1直佢俾到依家。
1星期都見面2-3日架。仲要食得幾貴下700-1000 餐。
話說佢自己講好食的話，錢唔係問題。
我自己主動請食飯真係唔多。1個月可能真係1-2次咋。
真係習慣左。

不過近呢年我開始覺得佢都想我請食飯。

有時佢會話唔想落去㩒錢。好！我6卡我俾冇問題。佢話冇錢了食平啲冇問題。又或者佢冇錢了要我俾我都冇問題。什至有1排佢辭職冇返工，食飯我請都冇問題。因為次數唔多。但金額都係餐餐700-1000架。

不過如果突然表示想以後都AA.....
我就會諗左好多負面野。。。。。
咁即係。。。。。係咪冇將來啦😭

岩係岩。學生仲更家要aa 添。
但係會諗要a到幾時先會停呢？
如果有結婚打算都仲a?

我指男朋友問唔返個女既攞返😅

佢好似經濟有困難咁，可以真係㑭唔起

好尷尬。學生時期真係aa,因為大家都冇經濟能力都係靠屋企🤦🏻‍♀️

你係好女仔, 但要諗諗係咪仲要餐餐食700-1000
咁食法中產都食窮啦

咪係到怨 條女又係自己揀既 乜野好似老奉咁 有時條女變到咁都係條仔寵出黎既

其實嘈黎無意思
你係鐘意對方既，實想為佢好架
通常大家黎黎去去都係食開某啲餐廳既，咁咪今次我俾，下次你俾
或者未出糧，但對方咁啱洗大左，咁咪自己俾
好難下下計到足，最重要係有共識，點樣唔會為錢傷感情
同埋最好知道對方理財觀念

1齊食飯有時就會想試新野，又或者食個麻浦都已經700啦。

自己1個人食飯就好求其，米線，吉野家。但唔會係m記kfc 。

依家佢會呻食飯食得貴，係牙，我自己都覺，但提議食米線佢會話垃圾，不如食扒王😂但我覺得扒王更垃圾😂

而且，我都好食得。。。茶餐廳消夜都要3送飯🤔

人1習慣俾人請開就會唔慣要aa 啦。唉

真係唔好面子，次次都請食飯。耐左女既就會習慣唔洗俾。要俾返就好多野諗。

Ptgf

佢唔係同緊你拍拖 係同緊你銀包拍拖

樓上全部幾歲
有番咁上下年紀同經濟 就自然唔會要求aa囉
問女人拎錢醜唔醜

如果你本身有返pt既話
俾三四成左右個男都會好開心

自己比自己果份點解會係變左問女人拎錢

我覺得係真係結左先
之後大家比份家用出黎

那。。。。係fb group 眼見啲c9 們。。。。
佢地自己唔會俾到份家用出黎掛🤔

一人一餐好過啦 AA好on9
不過其實又唔係好捨得要佢比錢

唔知你係咪講家庭主婦，我當係啦
如果係呢個情況咪冇問題
其中一方負責做家務 另外一方負責搵錢
咁咪兩邊都有為家庭付出
再者 既然一對夫婦只需要一個人出去搵錢
咁佢一個人既經濟能力都應該唔差啦
係金錢方面可以付出返多d都好合理
其實男仔在意既係女方有冇想為段關係付出
同埋呢個post主要講既 奉旨 呢樣野其實係好難頂

女朋友同我都係學生，但我話請佢食果時佢都會堅持比返一半
就算果餐真係我請，佢都會質返20蚊比我
但依家一齊耐左，都冇話邊個請邊個，大家會主動話請大家咁，都唔會計較

''其實男仔在意既係女方有冇想為段關係付出''
呢個post 係指錢銀？
咁可能呢個post 既女朋友食飯冇付出，但付出左係其他野我地唔知呢？

可能我思想好保守。。
拍拖係以結婚為前題。。。
拍耐左。。。3年以上。。。。都仲未可以奉旨餐餐男方俾，會有種對方靠唔住既感覺。🙈
唔知男仔明唔明😩

無咁大個頭唔好戴咁大頂帽

以前既女人陪你挨

現時既女人消費你

好女人買少見少 如果唔捨得你洗錢 肯aa

又食平野唔介意 麻煩娶

因為你無機會遇到第二個

呢個世界真係有呢挺女人 佢地唔係最靚 但佢地性格令你六七十年都唔會後悔

所以2個世界既人唔可以行埋1齊？

請問你份糧用黎做咩？
為將來所以男方要出晒錢付出去為將來
而你就唔需要付出，用自己份糧黎吃喝玩樂？
同錢結婚啦

有結緍打算=男方出錢？

男人青春唔係青春，時間唔係時間
講到拍拖係男人執到咁
呢個年代d人仲當自己公主
你愛唔愛條仔呀？你愛佢可以忍心由佢付出晒而自己可以一個仙都唔出

一段感情條女係咪同錢拍拖當你提款機好簡單

1.只要睇下佢覺得男方比晒錢係應該
2.而當同佢提到錢既時候就想分手 /黑面
3.覺得自己付出既青春同時間 已經好偉大 所以唔需要出錢
4.無為你付出過任何金錢
5.認為男方同自己拍到拖係執到，所以為將來既話男方就要比晒錢

通常港女唔中晒都中大半

唔明就睇下呢段片解釋晒
唔好講咩男搵錢多過自己所以佢比晒都無所謂
係講緊為段感情付出既問題，段片都講埋

你要人養你
但你問你自己基本做女朋友既責任有冇先
有冇亂發脾氣
有嫌三嫌四
有冇為男友著想
如果你班港女連咁低要求都做唔到
養你托啊?
真係當自己公主咩
自己搵錢就買名牌 去旅遊
男友搵錢就要包你所有洗費
仲話以結婚為前題
即係想一個仙都唔洗出
自己係屋企做少奶奶

結婚為前提
如果好似日本咁
男人比晒
女人就負責家頭細務都算
又賢良淑德

但現實港女唔係呀嘛
家務又唔識做，煮又唔識煮
除時要個男做返
脾氣又閪
仲要男人比晒錢
衰d講句同寄生蟲有咩分別
真係付出個閪就大晒

D女唔該想男人付出晒既時候諗下除左個閪自己仲有咩值得人地留你

認真答你 呢D女似痴飲痴食 騎牛搵馬 慢慢認真諗下咁樣自己接唔接受到

如果因為唔請食飯呢個topic 而嘈交
代表某方只係跟住傳統果套做 (男人係要咁嫁啦）WTF?

係鐘意一個人 間唔中特別日子 例如生日/紀念日/節日
就自然會請
成日覺得另一半請食飯係應份果d人
你唔會為對方荷包著想 就知你份人自私d
最正一定係大家都唔會去諗呢個問題 想請就主動請
唔請又好可以一齊慳錢

我女朋友唔俾我俾曬，話佢都有份食

同男朋友一開頭識到宜家食飯都係aa
但睇戲大時大節就男朋友俾
睇戲大時大節我冇諗住俾返 因為我覺得係男仔風度黎

幾舊水請食飯都依依挨挨牙痛咁聲....
第時結左婚, 有事揾你救命, 真係死得

只係因為你未係佢想結婚的人 緊係唔請

最鍾意請男友食飯
佢望住我俾錢羞澀嘅表情好正

利申：其實通常佢畀 我話畀返錢佢佢都唔要
但久唔久我就會偷偷地去埋單

我識同聽過兩對夫婦,
女方生完仔就老奉叫老公養,
唔煮飯唔執屋唔翻工,
一對上年離左婚,一對今年攪離婚。

以為人地肯比錢養你人地就靠得住?
實在係天真少少。
日日放工見到個女人訓係屋企,
個男人會勁想搵過第2個女人算。

臭閪思維

又黎風度
大時大節一定要男人比錢先叫正常
唔可以係女朋友想襯大時大節請下男仔食飯

我女朋友就唔似D港女
有時節日佢會話請我食飯慶祝
而唔係用風度兩個字叫條仔請
相反我又請下佢咁

D女幾舊水都唔肯比..
第時條仔有咩困難要條女幫下手應該即刻戴帽

佢請我我會感激
我請佢佢都會多謝我
而唔係覺得應份

又係呢d on9 logic

[/quote]
無錢就咪學人溝女拍拖啦
浪漫都要錢去砌啦
況且而家又唔係叫你買花買鑽石
請餐飯仔 三四十蚊飯錢都計較
有本事既男人 個小小錢轉頭就係另一邊賺返啦
邊會咁得閒係到開post計較咁肉酸
連登真係loser集中地[/quote]
其實係咪巴打嚟
宣揚仇女思想

擺明當你係水魚

我睇呢D case九成係男方縱慣左
溝佢果陣就懶大方次次請,得手後就覺得要AA,想出聲又怕自己無面
咁你咪一係繼續,一係中出飛囉,仲可以點

其實係咪個女仔覺得你有能力先會依賴你冇搶住賣單？
覺得自已男朋友窮先會心痛你用咁多錢會肯AA制幫你慳

當然唔排除你條女係港女格

女朋友搵得多我好多
十次食飯七次都係女朋友俾，食貴野多數都係佢請或者AA，次次我話請佢都會揀平野
我話：等我請啦
佢就會講：第時等你搵到錢我就唔做野等你養架喇

呢個女仔娶得過,巴打好好努力呀

係啊 我女朋友都係咁架
食晒我份糧喇

軟飯王

我係女，中學個陣有個ex成日要我比錢食飯，話自己冇cash廢事去㩒。有時我都冇cash，次次都要我㩒，自己又懶得㩒 overall有八成時間都係我埋單

除左初戀之外，基本上次次拍拖都aa，無論男方幾有錢都係。心痛佢啲錢，有冇人明呢個感覺

男主內女主外，做住家男人仲好啦

儲緊錢結婚了

我又唔認同喎，咁我都有付出請佢屋企人食飯
雖然搵錢冇佢咁多但係搵十蚊我都有付出九蚊

姐係原來上個世紀，d女權主義者出黎講話“女人唔係廢人，女人可以工作，而且可以工作表現相當於，甚至比男性優勝”
但到今個世紀部分女人係張飯枱上又變返做廢人
同關愛座一樣，請應該係出自內心，而唔係social norm
如果男請女係常規，姐係話1:女人經濟能力差，差先要人請，唔通綜援係比誠仔而唔係比窮人？
2:女人無理取鬧，貪得無厭，巧取豪奪

我覺得男人出自內心欣賞女性，想討好女性而請係無錯，但如果講到男人提出aa就係男人無用，我就想問返佢地，自己食乜比返錢都做唔到，邊個先係廢人？

男比錢
風度應份窮唔好學人媾女生仔

女比錢
軟飯王

平等到呢...

望返最頭果兩句
總唔可能要對方就晒你然後自己un un腳食好野一蚊都唔洗比掛？

女朋友讀緊書我比晒
無乜壓力

前車可鑑

我都希望你女朋友唔係港女 如果只係學你單憑睇大時大節唔駛你請既話
如果風度唔岩聽 咁就唔講依個字眼
大時大節最多兩三餐
男友請 我都會心內多謝男朋友 完全唔係老奉
老奉既話就理得佢咩日都唔aa要男朋友請 同埋唔會有多謝感覺
有時男朋友請兩三餐 我又會整野食俾男朋友 依d又同你講咩
唔好一黎見到風度就話人港女

咁如果女方真係好窮,每個月都好少錢剩(家庭問題),巴打們仲會唔會叫條女間唔中請食飯?

有時我見到我媽媽我覺得佢好辛苦
佢內外兼備。又有正職仲要做家務。。。
但老豆就疊埋雙腳睇電視。。。。
佢地經濟獨立到出其。各自食自已
細個個1齊食飯都係媽媽出錢。。。

我就真係感覺唔到媽媽有被錫過既感覺。。。。
媽媽成日同我講。
女仔要自己養活到自己。唔好只係靠男人。
但搵老公要搵個養到自己同肯對自己負責既人。

聽落又岩聽喎。。。
搵終身伴侶，搵到好歸宿。搵到大家1樣咁珍惜大家既人。就算雖然男方搵得少，但俾我知道會有養我有未來既打算，咁當然會1齊努力。女既自然都會係背後backup 男方啦。

唔係1面倒拍拖男既1定要餐餐奉旨俾，
只係覺得去到某個階段，男方自然地會覺得，你係我既人，食飯我包辦天公地義😂

中

打咁長，最後個句都係現形
呢個年代仲講天經地義
比錢你等於錢你

男人比錢係天經地義就唔好一邊又係度爭取咩女權，男女平等
男人大過女人係天經地義

一開始拍拖講明自己窮撚無錢請食飯咪得囉
條女係港女就自己會走啦
好女仔我相信唔會介意
勒緊褲頭比完又要呷真係好能小家
無錢唔識開聲？根本無錢扮大袋
比完又心痛話人港女

D人仲cheap到話比錢食飯當叫雞
請食飯就當自己老闆？
人地做雞一星期搵你一個月人工唔通又同你計
乜都講雞就唔好拍拖啦

有得陳，俾。無得陳，麥記都唔俾。

好簡單，根本就只當你係隻高級兵

有冇跟手屌鳩你儲錢慢

你會娶左呢個唔靚又肯同你捱既好女人
然後草埋啲錢包個又靚又溫柔既二奶

呃飲呃食吞精液

aa與否其實睇大家經濟狀況,,如果仲係學生我會肯aa
而加拍拖大多數男友出,佢爭住比,仲好錫我
不過去邊食咩從來都係男友話事,而且唔會要佢送野
唔係當男友atm,係鐘意男友肯承擔又唔計較
佢話::其他野唔需要你擔心,你陪係我身邊就夠,我會努力賺錢養你

就係有樓主呢d死仆街，d港女先會可以當個閪係八達通咁拍。大家要團結一致飛撚哂呢d港女，令佢地絕種，世界得以安寧

從來都唔介費邊個比錢

平時全數aa
係買套開房啲錢先想男友俾

same here

肯承擔=比錢
咁你又係段感情付出過咩？

咁反問你?承擔係咩?
努力賺錢,,盡力對伴侶家人好係基本
連拍拖都諗住aa既男人,係米真係有心結婚而且養到家?
你話我有咩付出。。
既然男友盡左本份對我好,我都會識做,比到佢想要既野

男比 應份 好正常 唔計較
女比 食軟飯 死垃圾 冇撚用

講真有時唔係錢既問題 但有d女真係食得好撚爽當你傻仔水魚 一有d變化達唔到佢期望就會係你錯 你之前付出過幾多都話撚知你

你無返工無糧出架咩？
一頭家你唔需出去幫手去承擔架？？
一頭家/一段感情要個男人承擔晒？
咁你d錢用黎做咩？自己拎黎自己洗？

比錢就做本份，你係同錢拍拖定條仔拍拖呀？
對段感情完全唔付出仲話講到要頭家
你唔係真係幫條仔解決性慾叫做付出左呀？
咁同包養無分別喎

港女思想
一段感情 女方唔需要付出任何野，因為已經付出左時間同青春， 同你一齊係你執到
一段感情/一頭家就係屬於大家
但男人要比晒錢承擔，而女人既錢就係佢地自己既錢唔洗拎出黎分擔

又要再POST
真係唔該D港女睇下呢段片咩叫付出

屌咁sweet既

屌你啦 條女無份爽既？

呢D先係架嘛
唔係話一定要AA, 但一定好過好多覺得男人比錢=承擔
連比都唔諗住 ,分擔下幫輕下個男仔個D自私港女

點解講到拍拖AA制等於冇心結婚

無錢咪學人拍拖啦
唔想請咪分手
你養唔起人就咪哂人d青春
你話係你無用搵得少定係條女搵得多唔岩

終於有巴打講人話

有能力聚十個老婆都得

唔肯比錢就會比人話小家
做男人好撚慘

我條女仲計得準過我
比少左一蚊都比番我

一人一餐制係最好
每餐夾返又麻煩
當場aa又唔多好睇

我成日爭住比錢，男友都唔比我咁做
佢話又唔係成日 一星期一次 又唔係無能力
到佢無能力我先比
我網上買左飛睇戲，都要比返2個人錢比我
不過我地一星期見一次左右 通常食午餐 晚餐咁
過時過節 情人節 生日 紀念日 聖誕 都無買禮物
雙方傾好左唔好浪費錢同煩要諗買咩
2個人一齊唔係靠禮物維繫 頭3年有既 之後就無了，已經7年了

同男朋友食飯通常都aa同輪住請 ，有時貴既($150~300)佢請，平既($50~150)就我請，買下小食例如魚蛋燒賣珍珠奶茶就我請，因為我仲讀緊書但有番兼職，佢做緊野

試過有次食元氣，我地兩個都好大食，食左三百幾蚊好鄧佢心痛 我就堅持之後兩餐我請番，亦都試過偷偷地塞錢比番佢

十分認同，我知以下打既野都會多數俾人鬧
咩都要公平，生仔又唔見你地男人生
連食餐飯都要計，第日有咩旨意個男人會同自己一齊承擔
當然我唔係話老馮男人要俾哂，兩個人係互相付出，可能食飯咪男人比,供樓個d大家咪aa,食餐飯既錢都值得樓主開個post我覺得係咪有點過份

果日行街買小食俾左十蚊
俾另一半鬧到飛起
佢一蚊都唔俾我俾

之前有個ex都係咁 果陣大家讀書 貴/平都係我請 每次出街無5舊就差唔多 都拍左成兩年幾 佢最後都有暗示過我學歷低 佢啲fd問佢佢都唔好意思講又暗示過我屋企窮 最後佢而家只係做緊地勤而我就黎緊會搞brand
另一個ex就次次食完飯都會比返我 一開頭我都話唔洗但係到室黎室去好煩 之後每次佢比返我 我都儲起佢年尾一齊去旅行果陣做旅費

一定要有付出先有女屌?當自己係嫖客咩?條女夠愛你自然肯比你屌啦你有條件軟飯都有得你食，何來有免費午餐你付出大量金錢都冇得屌，仲要比條女帽左都唔知咩事果d仲低賤

你又唔係特別靚仔 又冇鬼仔咁大條撚 你風趣幽默？又吾覺，揸乾揸盡咪又飛左你！佢只係沒搵到個更好 搵到實飛左你 真心愛你吾會捨得你洗錢 你個傻仔 中出之後點吾洗阿叔教啦下話

一睇就知你係技術操作員 你竟然同個ptgf比？

搵得多都唔會請晒
乜鳩晒人青春
男既青春唔係青春？
養得起你所以你可以唔洗諗付出？

如果包養咪唔洗囉
咁係拍拖定包養自己諗下啦

條條女都係雞黎

多謝樓豬呢個post 證明我不是孤獨的

有無岀過國。。。

我都係一樣
我請既時候佢都會象徵比反少少錢我！我會覺得好窩心！

不過我有個嗜好，好中意收完佢錢偷偷地dump反啲錢落佢袋，銀包到！

港女會屌個鬼佬寒酸無風度

而家呢個時勢無論男定女，只要係窮搵唔到乜錢都唔好學人拍拖，啲女自己搵得萬零蚊又唔係特別本事都可以要求男人包哂佢食玩，同寄生蟲有乜分別，到底呢啲又搵得少又要求男人搵得多兼要包哂佢既女人塊面皮可以有幾吋厚

能力以內既我請其實無乜所謂
重點係女方既心態
唔好覺得係奉旨，或者有大食大

間唔久比下零頭同出糧請一餐半餐已經心滿意足

港女特徵
唔為對方荷包著想
只覺得對方幫你比錢就= 好有承擔 有責任心
上進心= 有錢
鐘意講（食餐飯都要計，但自己明明就計住男友有無請）
平時就講支持男女平等 實際就覺得男的要carry 自己而唔係互相carry
口講愛男友
實際心諗責任係男方果邊 愛情係單向責任 唔係雙向 因為自己係女方

男的會諗可以為女的付出d 咩
女的會諗男方可以為自己付出d 咩
港女完勝

臭雞

同女朋友一人一餐，五年來都係